[突發] 醫管局總部同事全部同我入黎！！！！

請大家都幫醫院同事出一分力

推

其實藍絲好純真，要佢地支持可能比想像中易

黑警還眼

pish

HA同事
幫推一下

推推推推推

黃藍黑白根本就同一樣野，你幾時見過有良知既藍絲